有冇人好撚鐘意食公仔面/出前一丁

基本上一星期食4,5次
去親茶記都食
晚餐冇飯食就煮兩個
有時食完飯宵夜又要煮個黎食

冇咁誇
但有心癮成日想食

日日食味精驚唔驚腎虧?

由細到大都鍾意
仲要經常性一日兩餐都食

肥撚到仆街呀

腎者之石

面你老母！

一般啦 食到厭

落隻蛋落去攪攪佢

食完即痾 清腸胃

30年都消化唔到

你諗你

咁日日食果d人，個麵去左邊?